自從玩美股之後作息差左好多

無論大升定大跌
都會訓唔著
同埋時不時窄醒睇股同諗部署
係咪要del app

買大股好心就DEL APP 啦
斷埋自己網就最好

打暈自己一年後你會多謝我

返晚班咪得咯，樓下看更阿伯日日炒美股

推

準備冬眠

又要驚又要玩，不如玩港股

真係好攰 忙住睇樓

唔係喎
每日十點半 睇十五分鐘上上落落
好快訓著
朝早六點醒望下輸幾多
再去樓下跑個步
番工

可能你有做運動
個人易攰啲易訓啲
Btw你玩得唔多？

唔算驚既
係好興奮囉

之前玩期權會咁樣 因為期權一晚波幅幾百%
買左幾日 贏同輸有時就係一瞬間
而家全部正股無呢個情況

點解唔擺哂喺股等升到夠先再買
樓價十年先升一倍多啲
美股aapl十年都廿倍

玩港股咪仲訓唔著

買 delapp ->
一個月後裝app ->
買 delapp ->
...

依家買tsla升到咁好難訓著
不過諗諗下其實都係差幾%倉
由佢好過

想試下實行

同樓主相反每日都訓得好好
玩港股反而無心機工作

我都有買 半倉係Tesla
可能經歷過9月個次大跌
倉位訓醒起身無左接近10-15%
再之後個人面對股市都比較定d

我，呢三日訓左6粒鐘左右
好彩我係自己做生意唔洗返工，唔係慘過狗
唔知啲財經台手足要睇美股又要返朝九個啲係點過

冇太大影響，揀啱股都好放心訓。同埋買得都會set alarm止蝕位。真係跌穿通常考慮走左先。 最多影響個日睡眠。

大升又唔得 大跌又唔得
你想妹就買nvda隻死臭雞啦

差咗啲訓少咗 但係咁數錢 心情愉快啲 打個和

有時會自動8點醒左
通埋起身第一件事變左睇app

真
我都係咁
個次一大落黎無左15 20%

如果經歷過一月真係完全睇開

做short一晚由價外變價內 仲要係喺到期日先發生 (玩過2次2次都係咁)

炒股從來都唔係炒出炒入，揀好靚股坐上去就係

50%tsla 50%ark 九月都無訓唔著
朝早唔會再係床到碌 鬧鐘一響就即醒開app睇
幾凍都係咁 星期六好早起身

係
個次仲要係大回調第一日
之後成個星期 日日都跌唔少
每日訓醒就係睇下個倉無左幾多%
-15% -5% -3% -2% 大概係咁
不過好彩回調左一個星期就升返

你諗下自己係咪買得太多
或者風險無做好
賺錢都要身體健康

入市遲左 美股年齡3個月
回報+40%

如果早d入已經翻左幾倍

重講aapl
妹撚咗成幾個月

繼續妹落去呀
轉倉喇 Tesla arkk

all in Tesla扑暈自己就得

無得咁講既
股市無如果既
我之前買左兩張Tesla call 賺左5000hkd就平倉
結果第二晚仲繼續爆升
連升個幾星期
結果張call埋單 如果我唔賣
一張賺7萬幾 加埋接近15萬
如果既野

個個都咁講， 個個就得咩

師兄重倉nvda?

Cls兩日訓8個鐘我都唔得
會頭痛想嘔
三日訓6個鐘到底咩感覺

契媽日日好好訓

放棄左玩期權
次次大升就賺幾千萬幾（實際有膽可以賺到十幾萬）
大跌就蝕晒
可能5張先有一張中
中左就自己又無料食晒成條水（自己廢）
結果搞到輸多贏少
就暫時放棄左玩

呢個真
同自己講個倉唔洗執
但每晚睇下呢隻果隻都會忍唔住買/轉

weak

第一上1790大跌，之後就無要咁擔心

退休未？

唔好話扑暈
All in我都已經唔敢
依家佔三成倉咋

Tsla點訓

同埋波一樣姐
總論 ：賭波有一樣既效果

真

玩左美股之後
唔洗鬧鍾
一到六點就醒
即刻開app

弱者先要訓教

6點完左啦

所以我唔玩
健康最重要

我十二月先入

証明你既投資策略唔岩你
以前摸索緊嘅時候都會
依家好好訓

上年年中7月開始真係入錢玩
頭1個月已經10%,之後9月大棍落含晒
之後9,10月果期晚晚都冇覺好訓,想追數玩OPTION結果嬴左小小之後再加就輸突
之後到10月尾11月開始訓醒
睇返自己以前買果堆股,,發現唔操作先係最好既操作
我本唔多,所以只係揀3,4隻股黎SH咁當中一定係TSLA
TSLA 9月10月果時買,到而家都淨係加過倉幾次
其他股坐左成季SO FAR都有20% UP,所以除非真係超大型股JOY
唔係既話其實而家已經晚晚訓好覺

坐貨開頭係難,要調整心態其實唔容易
我430幾買TSLA趺到落380都已經唔係個個人頂得住
NIO 39蚊貨但之前上到57再落返38都唔係個個頂得順
但係你要只捱過左個人就輕鬆好多
之後要做既就係定期入錢加倉/等回調

大佬
有盤後
就算盤內完左有咩問題？
望下姐
你意思係我遲左起身？

我又好少買賣
短炒既話
我成晚唔訓啦
r 曬頭

Thx 巴打

最近已經放咗

唔訓對健康唔好

坐定定係度乜都唔使做, 日日訓醒數錢

買咩股咁有信心

如果晚晚贏錢
我日日唔訓都得

不過短炒贏輸都係一半半
依家都係早睡早起好過

我一般最多玩4個鐘就瞓，夏令就好啲，冬令要遲少少瞓

我都係晚晚睇十幾分鐘就唔小心瞓左

TSLA 同 MARA

唔係呀

即係你對隻野無信心
一回調你一定會buy high sell low

不過家下下驚驚地

你買開細股定大股先
大股嘅都唔知點騰啦 擺喺到就啱

夜晚唔願訓 朝早唔想返工
雖然唔玩美股之前都會咁

認同 依家港股美股都有玩 返工成日釣魚

玩左之後跟本唔想返工，都唔明返工咁辛苦為乜

真 返工收工都係睇緊股市

長遠一定係升 因為銀紙係咁印 識咁諗就無事

個股唔敢講 但整體好難唔升
每晚都訓得好好

朝朝起身又見到tsla升

除非美元冚家產 不能 無可能

人升你唔升 姐係輸通脹

我都7月開始玩
Ching上年回報率幾多

幾時先夠？ 10年後定20年後？

買樓不如租樓

如果真係咁爆

Tesla擺過星期六日真係唔比自己放假

年中太廢,做太多操作
後尾年尾先醒覺先開始賺返小小
2020 12月埋單既話其實最後都嬴返10%左右

但係今年過左1個星期就已經20幾%

大升果陣會開心都訓唔著
半夜訓醒第一件事睇股價
跟住做買賣，跟住訓唔返
日頭又要部署下買咩野好
真係好攰，今日終於可以休息下

好少可一晚咁大升架
其實都要多得因為12月尾跌過下

以前晚晚一覺訓天光
宜家晚晚都會半夜自然醒一醒
望下個市再訓

如果買正股都驚成咁 心態真係要改善下

買完訓教，洗撚睇

呢幾日訓醒日日綠 有一日變返紅應該會唔開心

有冇新手專登買MarketSmith 玩美股？

真，除特定當炒板塊外，其他一律日日輸，睇都唔洗睇

買ETF咪唔駛諗 一半VOO 一半契媽都應該可以安心訓覺 除非你ARK都當股咁炒日日要諗止蝕止賺咁另計啦